中國赴北海道旅客帶香腸入境 驗出非洲豬瘟

中國爆發非洲豬瘟疫情並持續擴散。（互聯網）

日本農林水產省周一（22日）表示，有由中國至北海道新千歲機場的旅客欲把香腸帶入日本境內，當局在香腸驗出對非洲豬瘟呈陽性反應。

中國早前爆發非洲豬瘟疫情並持續擴散，死亡率幾乎是100%，人類不會受到感染。在日本，則至今未確認有豬隻感染個案。

支那又想送大禮

擺明想將瘟疫輸出去日本

即係有豬瘟既豬都拎左黎整野食

午餐肉都有可能

全球公害

低賤支那民族對世界只有破壞

哇屌你老味靠害咩 捉隻支那豬去打靶啦

閱讀理解咩grade

仆佢個街, 支那都痴撚線, 傳播瘟疫
仲要搵條腸咁撚陰濕

唔係打靶條友 唔通打靶條腸呀?on99

仆街
有幾多黎左香港

香港全部都係大陸豬黎啦，新港豬都係

通常去外國行李唔可以有肉類海產同奶製品
呢個係common sense
以前加拿大試過查到支那人帶大閘蟹返嚟，都要銷毀
因為大閘蟹就係橫行歐洲水系毀壞河堤嘅Chinese mitten crab

叉燒仲食唔食好

沙士老翻

中國一不輸出革命 二不輸出飢餓和貧困 三不去折騰你們
但沒說不輸出豬瘟呀

點解會帶入境咁奇

不如你答先？

生嘅病豬會當新鮮肉 雪藏肉賣

死豬就急凍肉 入罐

打靶隻豬？ 笑撚死人 子彈唔使錢

一個post就測到十幾個連登仔智力

啲支那種係咁架，去到意大利都要帶個酸菜杯麵，覺得自己野最好食

好 我認真就輸了 你地啱

絕對唔係假膠

有語障就睇醫生啦弱撚智

所以禁中國人入境未

我而家真心想知你閱讀理解咩grade

樓上明顯講緊帶腸入境條友係豬喎

不過之後你就會答 佢係話支那豬丫嘛

香港又要出事

戇撚鳩嘅 支那豬 可以解豬 可以好似你咁解人 咁你唔可以話我錯wor 邊個有語障啊

支那豬係講緊你D同胞
唔係講緊隻病豬...

1~2個杯麵我都會帶,怕水肚不服,痾嘔完 GG
香腸真係莫名其妙

你

我明啊 條友講嘅唔係香腸隻豬嘛

大家覺唔覺眼最近周圍嘅午餐肉 腸仔做緊大特價

香腸唔係熟？熟左都驗到有豬瘟？

支那豬瘟

中國人真係

明白嘅你唔係有語障
你直頭係智障
拎隻豬去打把都俾你諗到

之前有巴打講整左做豬肉乾都仲驗到有

得三個字都有得駁下 而家有前文後理 仲夠膽問人閱讀理解咩grade

我明明記得日本岩岩先殺完豬，點解會話冇感染個案。

而家d新聞要自己搵source.....
ok日本隻唔係非洲豬瘟，所以冇感染個案

隻豬都變咗香腸仲要打多次靶

傻仔
人地講緊果個大陸人呀
定係你就係隻支那落黎既支那豬呀
傷到你個玻璃心sor9ry 囉

要不是中央政府照顧你們

帶菌入境

屌你老母支那真係世界毒瘤黎

現行通俗嘅語法，「支那」呢個字後面基本上都係配上昆蟲名或畜牲名

真係好少用個「人」字喺「支那」後面
牠們不配用「人」字是常識啦

跟著呢篇, 香港政府淨係講 "保持溝通，病毒不會傳人，不會造成食物安全風險"
完全無話 follow 日本查到係咩嘢香腸, 無話抽查香港市面同牌/同類/同來源地嘅香腸。

當無事發生咁

【東網專訊】日本當局在中國入境旅客攜帶的香腸驗出對非洲豬瘟呈陽性反應，香港漁農界立法會議員何俊賢在今午(22日)的立法會食物安全及環境衞生事務委員會政策簡報會中，問及香港對於醃製食物入境的防疫措施。食物安全專員何玉賢指，目前香港沒有特定的措施。食物及衞生局局長陳肇始強調，非洲豬瘟不會傳人，但會在豬隻之間傳播，政府會一直與相關衞生部門溝通跟進疫情。

何俊賢指，得悉今日有報道指，有內地赴日本旅客帶香腸入境時，被當地部門驗出香腸有非洲豬瘟。他擔心若現時醃製食物入境香港未有全面規管，如有旅客將帶病毒的食物帶來港，會將病毒流入香港，有機會影響本地的養豬業界。

陳肇始表示，政府一直就非洲豬瘟疫情有與內地保持溝通，病毒不會傳人類，也不會造成食物安全風險，但會在豬隻之間傳播，食環署會研究如何加強豬場的消毒措施。

實係特登
邊個去旅行會帶埋條家鄉香腸去?
驚水土不服呀? 驚去旅行果三五七日食唔慣日本野呀?
屌佢老母臭西大陸班仆街正一人渣黎，日本宜家對佢都無咩佢班人就成日乜鳩國仇家恨處處想害人
明明自己國家先害得自己d人最深又唔去搞自己地方先

都話支那人係害蟲啦
隨身攜帶病菌

笑撚死 拎隻豬去打靶 咁撚有創意都比你諗到

臭支賤族又想危害世界

佢以為捉支那d動物豬

得你唔明咋wor 你咁既理解力去重讀小學啦

世界公害

膠刀肺豉髀

支那肉類製品一早俾日本禁左入境啦

好嘔心

竟然有豬肉

成班傻仔係度笑

諗下香港先啦

首音樂

唔可以只有自己國家受，其他國家都要攬炒

以後叫返賤種蛆蟲咪無咁多事囉

我屌你老母

罷明特登架啦，自己解決唔到就想全世界陪自己有

人民日報：日本用中國人做實驗，而家還利息咋

又想放生化武器

Bam撚咗個傻閪佢啦 阻撚住曬

根本就唔應該叫非洲豬瘟

你條廢柴 個個都理解到 係得你咁柒 仲繼續大大聲
你依種日文名四眼死毒撚上網先咁兇狠 現實就做碌撚
含撚仆街死啦媾唔到女嘅廢柴